# Новости

Напишите, пожалуйста, модель новостей. Исходный формат MVC, заточки под какой-то конкретный фреймворк не делаем, просто как отдельная библиотека с набором методов, принцип используем жирной модели, БД на выбор mysql или sqlite, кеширование memcache

Поля: идентификатор, дата-время, заголовок, текст

Методы: добавить, отредактировать, удалить, просмотреть список, просмотреть полную новость

В каком методе что выводить и в каком формате хранить - на усмотрение исполняющего.